一人n樣拜登上任後嘅對中行動

重新加強對中合作
解除對華為、抖音制裁
結束中美貿易戰
重新加入世衞
釋放孟晚舟
取消香港自治法
解除對港中官員制裁
唯一好處就係中共可能釋放12人質作交換，只不過機會渺少

賠100億美元比支國，以填補呢幾年侵對支國人既心理創傷

唔會呀

專家：共和民主2黨有共識要對中國強硬

左膠：對華政策好強硬

黨啫
總統呢？

登： me and president Xi are really good fd

Made in Hong Kong —> Made in China—> Made in Hong Kong

因為佢哋真係good fd

香港自治法好似包埋

購買中国疫苗
請譚德塞去白宮授勳
譴責香港人示威者使用武力

呢個就應該唔會

釋放12港人同美國對蚛蟈關稅or高官資產解除凍結做交換條件

撤銷台灣旅行法
撤銷台灣關係法
無視新疆再教育營問題
向中共購買大量防疫物資
向中共「賠款」
恢復中資美國上市規定
拘捕Trump

頂多咪：
Made in Hong Kong, China

唔洗估，即刻話南海有油田派飛機炸9廣州

好嘅咪釋放
壞嘅玩無賴唔放仲衰

黑警+白衣人+被私了藍絲+龍門授勳

慢慢「要求」中國守規矩

拜登: 中國台灣省 中國香港市

呢個好大獲
應該唔會亂嚟掛

香港會日日有細路女唔見左
其實捉左去美國比拜總享用

係就好

對華裔幼幼好硬

堅定支持支那立國安法

左膠要大愛，連譴責已經超過佢地嘅標準
但不適用於美國本土

識玩嘅梗係放咗先，令港人開心一陣
之後捉一啲多人識嘅，例如touch wood周庭，gphone，肥老黎呢啲，逐個逐個隔一兩個月咁送中

咁應該唔會
俄羅斯都冇

俄羅斯係大佬，登登係收錢，點同

希望唔好啦

其實唔駛咁擔心 當年侵侵一開始當選都視為親中

有冇可能令佢落到台

點同
侵侵一開始就已經話反共
依家拜登又唔見佢之前點反共法
又講明同中國合作

真係唔知

同支那實施一國兩制 一國代表支那厲害我國

拜登：美國正式更名為中國美利堅省
拜登：法定語言更改為中文
拜登：中國美利堅省國民不可對中國香港提出任何有損中國利益之言語和行為

重建盟友關係
形成西方加印太包圍網
對中加強制裁直至北京跪低為止

希望啦

淨係 忽視 日本 台灣 你都R 爆頭
唔洗專登對某啲人特別對待
係拉低哂敵人條curve

重開休斯頓中國大使館
容許中國間諜偷取高科技技術
容許中國特工在美國執行任務
美商返回中國設廠，下令關閉美國工廠

中國幼女免費移民美國

只會口硬

想當年一齊搞細路果陣，簡直係沙煲兄弟

有可能

唔會掛

真

侵仲有冇時間臨走前玩大佢

撤回對台售武？

點解你會覺得會釋放12人質
直情中共會喺香港捉一百二十萬人入去集中營先岩啦
呢個係美國方面嘅誠意

最好係咁

同口交部爆發口水戰
定時定後出份wfc人權報告表態支持香港要有言論自由
證明兩黨有共識反共

成班真係唔識

知唔知好多民主黨議員都撐香港？

拜登夠膽亂黎，分分鐘成為第一個被成功彈劾既總統

民主黨會理外國既12個人?咪講笑啦

機會唔大
始終軍事上盟友嚟

但個老細係中國撐住

拜登當選
一定實用老人癡呆做武器.........

香港：
香港示威者太過分
我會即刻取消所有香港法案

台灣：
台灣關我撚事
台灣係中國一部份
我會立即取消所有台灣法案
我從來冇支持蔡英文 ( 但拜登明明Twitter有讚揚蔡英文連任)

英國：
香港人得一想二太過貪心
我會要求英國取消BNO 5+1對港政策

新疆：
關我撚事
唔好阻住我個仔做生意
我一定取消所有新疆法案

請停止迫害中國
中國是美國好朋友

應該就乜都唔做

所以咪話機會渺小

宜家冇亂黎？下下都唔比監票

瘋狂屌小熊維尼個女

出賣台灣

歡迎支國人移民

其實唔會

民主黨今次已經唔多掂，
重要拉返自己黨個總統落嚟真係會名譽掃地

如果唔太大爭議嘅未必

最多唔再賣啫，
加埋南海撤軍已經好夠

有議員的確有理

合法兒童色情片？

拜登第三次選中

唔好咁快下定論先
依家邊個贏都未知

100%無可能會理12人，面對現實唔好ff咁多

撐住啫
頂多咪經濟上出賣
冇理由真係拆自己道牆俾敵軍入

取消BNO 5+1又未必
除非中國要求

咪就係

普京都要退落黎啦

呢樣肯定

對中共售武

難啲啵，覺得會做返尼克森啲嘢

到時就會話唔記得有講過

飛去中國搞細路女

中國或成最大贏家.jpg

同泛民一樣啫，講就天下無敵，做就無心無力

咁講嘅話解除對港中官員制裁都未必
因為對美國本土唔太重要

冇可能

有機會

支支放棄南海換台灣
生意照做

個個唯一好處點諗出嚟 共登點會幫任何香港人

Trump口沒遮攔
佢預咗比人覆桌

佢一定唔會理，中共鞋底好好奶

袁弓夷居留權問題被遞解出境
郭文贵發放假消息被捕

其實除左行政命令
如果佢傾唔掂共和黨人
佢基本個黨所有法案都可以收皮過唔到
而家仲要眾議院未出晒結果
到時一個唔覺意
兩院輸晒比共和黨
就冇佢既事了
不過最大問題係中共會因為咁而回到氣

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

兩黨共識
共產黨 民主黨

一定唔會比美軍入南海先

拜登：退黨

撐同做嘢兩樣嘢嚟
死黑鬼夠話會對中強硬 最後咪口頭制裁 所謂嘅兩黨共識係「利益」「錢」

每日拉多12個就有份

全力支持中國製造2025
全力推動中國標準2035
CHINA FIRST!
MAKE CHINA GREAT AGAIN!

認真講如果gop保得住senate
基本上11哥同dem呢4年就係會乜都做唔到
唔會放寛返過咗個啲制裁
但亦唔會有更多既制裁
結果畀4年支那回氣後真係唔知點
同埋萬一支那真係癲到係台海出手搞事
11哥似係會唔出手個種

出事啦

雛妓合法化

割讓加州畀中國

出售福特號航母同激光炮畀中國

可能變番奧巴馬咁

其實對外政策係咪所有野都要參眾議院通常先得？
定係拜登一招行政命令可以ko曬？

台積電搬去支那

武漢肺炎是美國散播，賠錢比支那

上唔到, 最後會係trump做

相信好多美國人都係
因為責怪Trump防疫不力
所以一時衝動、氣憤 ，
出來投對家 ，
總之就anyone but Trump ，
只係純粹想踢走侵侵
所以佢哋根本唔係支持拜登 ，
而且呢個人本身就冇乜個人魅力 。

而我亦都相信拜登上場後，
處理美國內政問題，
一定唔會比侵做得好，
分分鐘都冇本事咁快搞得掂武肺，
甚至防疫亦可能比侵侵做得更差，
之後好多美國人 ，
就會好後悔投咗個老人癡呆出嚟，
冇諗過呢個戀童癖 ，仲廢過侵，
所以拜登任內都未必做得穩，
加上本身美國仲有一定數量撐侵嘅人士，
所以佢任內一定遇到，
可能被侵更大嘅挑戰，

所以唯有寄望中共係咪四年內，
未必勢力擴展到
美國再無能力對抗嘅局面
四年共和黨鷹派， 如彭斯， 龐貝澳
出選嘅話，
好大機會贏到弱勢嘅拜登，
甚至乎可能拜登任期內都未必坐得穩!

直接歸順支那啦，仲做戲做咩，襯未老人癡呆食多d靚妹好過

學西藏，委派指導員到每一個家庭，享用洋幼幼

i know how long Xi's dick is. I had tasted it b4

即日起美國人民都要學中文，學習習近平現代社會式思想主義，忠實堅定不移落實一個中國原則。

拉十二人係要殺雞儆猴 等你地唔敢再偷渡 敗登上唔上任都唔關事
加上敗登奶共 又點會為十二人發聲

lm

不承認台灣係國家，批評香港暴徒，推薦全世界人學中文有益身心，全力支持一帶一路

條友話人唔識?
美國夠話克里米亞唔係俄仔領土, 今日克里米亞係邊個到?

政治有啲野口頭講完就算, 因為行動要成本, 不論係私人定國家
所以口講表態拎高地, 向公眾交代, 但實際枱底交易係好常見
呢個亦係過去咁多年歐美同中國打交道方式之一
美國一直都有人權上係口頭上有施壓, 侵之前都一直係咁
但中國唔跟, 跟住之後係其他位讓利比返你, 咁你咪要隻眼開隻眼閉囉

而香港新疆西藏某程度係SUNK COST黎
你講完, 佢唔聽, 然後係港疆藏台外其他地方讓步, 比甜頭你同你背後啲金主, 你估歐美收唔收?
特別係抗疫完要搞經濟喎

至於乜春野大勢?兩黨共識?
政治局勢可以變, 有錢, 舊錢夠大就得架啦
只要資本, 政客, 媒體一致唔提中,
一致提其他, 例如俄, 例如恐襲, 或者其他議題, 槍權, 甚至名人醜聞囉
香港wfc?
而呢樣係政治上好常見手法, 轉移視線, 向來如此(中國都成日咁啦,不過佢單調啲, 成日得民族主義轉移出去 )
新疆啲野你估呢一兩年佢地先知?
一直知, 係呢兩年有人帶頭反中先拎出黎, 之前咁多年一直唔高調報
反正又唔係國內事

政治係咁黑暗醜惡
話人唔識野, 讀下史先啦
歐美可能會提高防中國滲透偷野, 但救香港, 諗多左啦
除非你比到個天大incentive佢啦, 例如中共公開坦克碌人, 比傳媒影到
咁歐美可能似64咁制裁一兩年, 但一兩年後就難講啦

立即外訪中國食兩件。一邊貿易戰一邊簽約一帶一路

用返香港譯法侯斯頓啦

加入一帶一路

中國每個月進貢細路女
登登就隻眼開隻眼閉

支持佢購買中國疫苗

會口交，但唔會做實事，詳情參考黑馬時期，呼籲下兩邊坐低慢慢傾又一日，營造中美關係友好假象，慢慢就唔會有人理香港

台灣是中國一部分
禁止對台出售武器
取消香港關係法
呼籲美國國民支持中國企業

叫你哋做策反 蛇都死仲係度得閒理咩yuu
或者象牙㙮式話美國冇責任幫香港？
而家差兩三%成件事唔同晒
twitter raddit 戰線鬼影都冇隻
twitter raddit當抗爭撚唔見晒
係呀！個天跌勝利俾你
或者靠自己快撚啲一人一把刀衝去殺雜總啦

其實拜登副總統果陣，Obama係有做野應對愈黎愈強勢既中國，重返亞太有冇聽過？仲有侵退出左既TPP當年都係為左圍堵中國。

唔好非黑即白侵就反共拜登就奶共咁先啦，我覺得唔會太差，況且依家國會仲係共和黨話事，最多係WTO果類國際組織拜登表現會柒過侵，另一方面拜登同歐洲傳統盟友會好傾d，侵同佢地基本上反哂面，得返5眼仲係盟友。

呢個真係國寶級

我想知仲夠唔夠膽打唔打個貿易戰

除非佢死咗/成功被彈劾

咁我想問一句, 最後Obama係成功定失敗?
亞太再平衡去到尾根本失敗, 大傷唔到中國, 呢點係當年Obama任期尾聲時大把人都係咁屌
因為中共睇通左Obama手段知點突破, 南海正正係佢個陣輸左去

至於TPP得啖笑, DEM當年都反水啦
反TPP既唔止侵, 曾經支持TPP既Hillary Clinton 當時選個陣一樣反TPP
將個波射去侵到, 可笑

Hillary Clinton呢樣野亦正正反映到, 以前係點支持唔重要, 以後一樣可以反水

要講到大傷中國既話，咁侵都無成功吧，依家支爆左？制裁同關稅果d就係勁既，我亦相信Obama Biden無咁既膽識，但都唔算成功大傷中國掛？

其實只係路線唔同，重點係兩者都無足夠時間證明自己work唔work，兩位都係做得一屆任期就比下任完全推翻政策，Obama第2屆任期先開始搞重返亞太，搞左幾年無咩料到，落台前傾好TPP但立即被下任推翻；Trump上台搞Trade War，傾幾年淨係傾左加關稅同買大豆，最尾一年大動作制裁抖音微信但亦都被Vote out了。

其實我只係想講拜登上台唔等於變奶共。Trump既大動作搞到依家全球都開始有反中意識，再上返Obama當年既傳統國際外交路線，話唔定咁樣兩者加埋組合拳會成功支爆呢？

上到任再講